Maar het was: de oude, angstige verloren blik die Mr. Lorry verontrustte; en door zijn afwezigheid manier van het omklemmen van zijn hoofd en somber ronddwalen in de zijne kamer toen ze opstonden, werd meneer Lorry herinnerd aan Defarge de wijn-winkel keeper, en de starlight rit.
